壞底板，Felton保養係未一定要網上登記？

如題，可唔可以直接帶埋個盒同張單上去？

我上次剩係帶機直踩上去都得

可唔可以加錢換底板？我而加壞左個塊係Matx ，想換atx

聽日打電話去問下就知

好既ching